想問下今次武漢肺炎

有冇明確指出
細菌暴露於空氣幾耐就會死亡?

知佢就唔洗咁頭痕